突發！將軍澳遊行港島西遊行主辦單位聯合聲明

將軍澳遊行及港島西遊行主辦單位聯合聲明：

有鑒於現時網上有團體盜用我們的名義進行籌款，我們特此通告各位市民，我們從來沒有進行任何籌款活動，並對相關「有心人士」強烈譴責，一切將會交由警方處理

輕推

再推

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

推

交警方處理有撚用 分分鐘再屈鳩你先係假冒

警方處理?